砌左個長線收息組合

呢個組合係幫我仔仔砌既，佢未出身

港交所(388) 1000股 平均價$280

匯豐(5) 4000股 平均價 $85.5

大快活(52) 5000股 平均價 $37.35

中國銀河(6881) 5000股 平均價10.26

恆大地產(3333) 5000股 平均價$6.99

長和(1) 1500股 平均價$115.2

算唔算優質長線收息？
有冇其他ching分享下意見？

支那野唔考慮啦下話
長實無咩息

懶得計 總共幾錢

蝕價蝕到息都賺唔返

無內銀股

豪子股都冇，點可以暴跌，供股，合拼股份

Google sure

點都要買隻reits

無3 注定忽得

篇野咁熟既 係咪大春袋果期 388要收幾多年息先補得返

咁多本都唔買700 抵你蟹貨

大概到你個孫出世果時就會收到回本

405 ok?

岩岩學玩
可唔可以講吓咩係 reits?

係咪想為我個仔高興？

real estate investment trust

我係知咁多

即係比較穩陣個啲？

投資哂落灝天咪得

加息周期 金融股啦

我地公司真係唔錯

蝕溢價蝕到爆

息股輸價問題不大，最緊要派息穩定（你可以check 埋隻股近年派息zuicha，因為反正你唔係拎黎賣

但匯豐今年派息比已經去到700% 頂到幾耐自己諗下

息股建議778 中電 煤氣

打漏野